[初選] Plan B 究竟係點?? 唔講清楚搞唔掂

吸取姚松炎教訓，Plan B 一定要講明點安排。係贏左果個指明，定順次序排落去。
舉例而家都幾講明梁凱晴係黃之峰 Plan B，但如果慢必初選多票過梁凱晴，而黃之峰俾人DQ(99%可能性吧)，咁係梁凱晴出定慢必出?
呢樣野，幾決定我初選點投。

P.S. 初選都唔可以想投邊個就投邊個，都幾 sad。泛民可唔可以一齊抵制 DQ 呀!!!!!

慘.. 無人理.. 你地真係覺得唔緊要? 初選淨係鳩嗌?? 明明有問題未解決但又由得佢???